［大阪］大家有無試過傍晚係宇治畀飛蟲包圍！？

傍晚6點幾個陣諗住行下宇治影下相 但發覺成個宇治都充滿某種飛蟲係誇張到唔可以張開個口 一開口就有飛蟲飛入黎 成個天空都係飛蟲 真係要邊跑邊fing衫走難咁走 搞到咩興致都無晒

是滴

你見到嘅係搖蚊科昆蟲
日本一般叫「蚊柱」因為會一群咁出現
係唔會吸血，所以壽命只有幾日
唔需要太驚

佢地係瘋狂撞埋黎

前幾日去 比佢地圍足全程 圍到去火車站先無事

有d仲飛埋入車廂 見到當地人好似完全唔care d蟲

第一次有驚訝

係咪日落時間先有？